{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122977056/busan-geumsa-dong-v1-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923213403&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6348970&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227770935&selectedRatePlan=258396961&expediaPropertyId=66311783&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서동 V1"
    },
    "text": "釜山 西洞 V1 (부산 서동 V1)\n釜山西洞V1は広安里海水浴場から9.2km、新世界センタムシティから7.4km離れています。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ロッテ百貨店釜山本店から8.9km、海雲台海水浴場から9.9km離れたこのモーテルは移動に便利です。 公共交通機関では錦糸駅まで徒歩6分で行くことができ、西洞駅まで7分の距離に位置しています。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "釜山西洞V1は広安里海水浴場から9.2km、新世界センタムシティから7.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "どのような無料特典がありますか？",
            "answer": "こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "ロッテ百貨店釜山本店から8.9km、海雲台海水浴場から9.9km離れたこのモーテルは移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関でのアクセスはどうですか？",
            "answer": "公共交通機関では錦糸駅まで徒歩6分で行くことができ、西洞駅まで7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "施設内にはセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 503
    }
}